十八區 聽日見

區區開花

1pm
遊行 集會 唱歌 裝修 裝飾
口罩日
百花齊放
唔好負面

今日無出黎個d

唔好放棄 諗下當初為咩出黎 已經過左4個月 堅持！

推

正苦就係井岡山贏咗果班建立而成今日嘅極權政府
黑狗就係歷史上從來都維護正苦極權而成嘅軍隊
從來都唔係為人民服務
一個腐壞嘅正苦更加唔需要受到市民尊重
仲用緊幾廿年前分化果套食古不化，班有腦銀髮都睇穿咗唔割席啦傻鳩正苦日日叫人割真係好on9

10月13日 上陣！

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車